點樣可以追到一個平時唔講野既男仔？求絲打賜教

最近睇左個好靜既男仔，點媾佢好？

直接攬住佢

頭幾次接觸就寫紙仔同佢傾計 之後就寫張紙留自己電話同名比佢 佢搵番你就唔反感 唔搵就自便

通常啲唔多出聲嘅男仔多數都好有深度，對世界嘅睇法同其他人唔同，試下傾下政治同人生意義，哲學之類嘅嘢啦

agger 用文靜少少嘅方式同佢溝通會受落啲

慘啦，自己本身都對呢D方面既話題都無咩研究😭😭

傳紙仔 係佢面前扮跌左張紙仔 然後一直走 扮聽歌最好
佢追你就傾下計 無追你就求佢會睇張紙仔
利申 鳩up巴

紙仔內容唔洗教喇下話 不過唔好寫電話同名保留神秘感

好似幾正喎😏試下先

一野含落去 完事就走人
佢知咩事

一見到唔講野就對號入座走左入黎

又或者佢只係比較內向嘅怕羞仔，有機會嘅話多d搵佢講野（無論幾無聊都好），熟落左之後就簡單好多

P.s 我女朋友就係咁樣識我，最後同左我一齊

我覺得唔好太過進取 如果唔係應該會驚驚地

咪又係睇樣

傾最近有啲咩戲問佢有冇睇過 最易入手

捉佢對手揸妳對波

搓佢碌鳩

跟住除大家衫褲

坐上去

作為一個啞撚
表示上次睇戲係成年前

1. 製造單對單既時間

想知再講

講

咁你收得皮

留名學野

可能face to face先咁靜

多啲聊下佢講野就得架啦
利申：女朋友就係咁同我開始